---
layout: post
date: 2022-04-30 13:29:46 +0000
title: 'Match à St Grégoire '
tags: []
images: []

---
Une fois de plus les mails envoyés jeudi ne sont pas tous arrivés à destination ! 

Le rendez-vous est bien à 19H30 à la Ricoquais à St grégoire. 

Celles et ceux qui le souhaitent peuvent venir dès 18H pour le match de la N1 en ouverture. 

A tout à l'heure pour mettre le FEU en tribune. 

Ronan. ( en cas de questions ou de problèmes : 06-23-30-54-77 ) 